【刺激消費】每周日逼爆新地商場大行動正式開始

新城市廣場

新城市廣場位於沙田心臟地帶，坐落港鐵沙田站，提供潮流購物新體驗。商場設有多項購物、餐飲及消閒娛樂設施，擁有新界最大規模戲院，匯聚逾300間商鋪，國際品牌、時尚服飾及電子產品一應俱全；另雲集超過50家環球風味食肆，別具特色。新城市廣場由一、三期組成，是全港最大型商場之一。

國際金融中心

國際金融中心位處中環海濱，坐落港鐵香港站上蓋，為香港消閒地標之一。商場雲集超過220間店舖，商戶組合多樣化，國際知名品牌、旗艦店及特色概念店等一應俱全，集購物、消閒、娛樂於一身。國際金融中心匯聚優質寫字樓、頂級消閒購物商場，以及四季酒店及四季匯，爲顧客提供非凡的工作、消閒購物及生活新體驗。

新世紀廣場

新世紀廣場坐落港鐵旺角東站及公共運輸交匯點，交通便利，為旺角區大型商場之一。商場樓高七層，匯聚超過200間國際知名品牌及中西食肆，零售類型包括珠寶鐘錶、美容及健康產品、電子產品、時尚服飾及配飾、兒童服裝以及運動服裝。商場同時設有多種消閑娛樂設施，包括IMAX影院及戶外休憩兒童遊樂場，為顧客提供一站式購物消閒娛樂餐飲體驗。

新太陽廣場

新太陽廣場位於尖沙咀心臟地帶，地點優越，鄰近港鐵尖沙咀站及港鐵尖東站，引進全港最大香港T廣場 (T Galleria by DFS) 旗艦店，匯聚近百國際著名美妝、服飾、珠寶及鐘錶品牌。

APM

APM為於九龍東商業區的旗艦商場，直接連接港鐵觀塘站。APM的名字將am (日) 與pm (夜) 結合，引入夜行零售概念，延長商場的營業時間，零售商店營業至凌晨12時，餐飲營業至凌晨2時，娛樂商店營業至深宵。商場擁有逾170間商店，引進最緊貼潮流的娛樂、飲食及生活品味元素，為顧客提供一個不分早晚的購物熱點。

形點

形點位於元朗心臟地帶，連接港鐵元朗站，提供綠化消閒購物體驗。商場提供多項購物、餐飲及消閒娛樂設施，匯聚逾300間商鋪，國際品牌、時尚美容及親子主題店舖包羅萬有；另雲集逾50家國際餐飲食肆，選擇繁多。形點由一、二期組成，是新地於新界西及北的旗艦購物商場。

上水廣場

上水廣場是新界北區的主要商場及消閑中心之一，亦為往返港深之路的要點。商場連接港鐵上水站，地下設大型公共交通總匯，十分方便。上水廣場2樓至5樓為購物樓層，商場雲集逾100間國際品牌及食肆，並經常舉辦大型展覽及娛樂活動，為區內居民及遊客的消閒購物熱點。

新都會廣場

新都會廣場位置優越，毗鄰港鐵葵芳站，為區內的時尚購物熱點。商場匯聚逾230間著名商舖，更特設40,000平方呎的全天候戶外大型露天廣場，當中設施包括戶外露天餐飲區、季節主題花海、星光長廊、都市農莊及歷奇公園，締造市區罕見綠化空間。

大埔超級城

大埔超級城是新界東北區內大型休閑購物熱點之一，鄰近港鐵大埔墟站。大埔超級城劃分五個區域，匯聚超過180間不同類型商舖，包括服飾時裝、潮流影音、美容護膚、家居生活及各國美食，購物消閒，一應俱全，滿足不同顧客的需要。

其實巴打你係啱。
應該係要主力係商場。
要影響班商家由佢哋出聲對政府施壓。

東港城

東港城位於將軍澳市中心，鄰近港鐵坑口站，以年輕時尚的高消費群為目標顧客。商場為區內大型主題購物商場之一，擁有逾180間商舖，種類包羅萬有，包括大型日式超市、潮流服飾、連鎖品牌、美容化妝品牌、珠寶配飾，以及一系列高級童裝精品、影音家電、環球美食等，提供全面和多元化的購物休閒選擇，是一家大小消閒和購物的理想地點。

商場好處係融合係群眾只中秋，做到真正BE WATER

V City

V City坐落港鐵屯門站上蓋，是集團於新界西的旗艦商場。商場以現代生活概念為主題，吸引本地年青人和年輕家庭。V City匯聚近130間著名商店及人氣食肆，為顧客帶來一站式購物消閒新體驗。

過埋721先啦

荃灣廣場

荃灣廣場位處荃灣市中心，毗鄰港鐵荃灣西站，交通便捷，為荃灣區大型商場之一，集消閒、購物及餐飲於一身。商場匯聚超過130間不同品牌商鋪及中西食肆，包括日式百貨和美容時裝等。場內亦設有多項消閑娛樂設施，包括備有四間豪華影院的戲院，以及佔地超過23,000平方呎的戶外休憩兒童遊樂場，是其中一個區內年輕家庭消閒玩樂的好去處。

咪柒浪費人手，罷買就得

星期六日好多野要做！！！

推

HomeSquare

HomeSquare位於沙田市中心，鄰近港鐵沙田站，為全港大型一站式家居主題商場之一。商場樓高五層，擁超過90間店舖，雲集精選世界知名家具品牌，包括室內設計、傢俬、家品、廚具、浴室用品、燈飾、寢室用品及兒童家品，為顧客締造時尚舒適的家。

WTC

WTC位處銅鑼灣臨海地段，提供潮流消閒娛樂和購物體驗。商場樓高14層，匯聚超過100間店鋪，包括多個時尚品牌、生活品味店，以及中外特色食肆，顧客可一邊欣賞維港美景，一邊享用美酒佳餚，體驗時尚生活。

新都廣場

新都廣場是新界北的地標商場之一，連接港鐵上水站，為北區市民及旅客的購物熱點。商場擁超過50間商鋪，雲集多個國際知名品牌，包括時尚服飾、食肆、美容、鑽飾、影音器材及電器，為顧客提供多元化的購物體驗。

新達廣場

新達廣場位於大埔南運路，連接港鐵大埔墟站，交通方便，為顧客提供衣食住行所需用品。商場滙聚超過70間商舖及食肆。零售類型包括時尚服飾及配飾、運動服裝、美容及個人護理、電子產品、珠寶鐘錶、家居用品、超級市場及健康產品。

元朗廣場

元朗廣場位於元朗市中心，連接港鐵朗屏站，是新界西北主要商場之一。商場匯聚100間潮流名店，包括國際運動服專門店、人氣電器、潮流服飾及各國特色美食，是年青人及年輕家庭首選的休閒購物點。

新翠商場

新翠商場與港鐵柴灣站相連，交通便利，是區內大型購物潮流熱點之一。商場匯聚70間店鋪，潮流服飾、珠寶首飾、特色人氣食府一應俱全，帶給顧客一站式購物享受，是購物消遣的最佳熱點。

Mikiki

Mikiki前臨啟德發展區，為東南九龍新地標之一，以年輕消費群為主要目標。商場鄰近沙中線，交通便利。Mikiki共有三層，擁近100間商鋪，匯集環球時尚潮流服飾及各式美食，並設有娛樂消閑設施。